俾狗鐵捉到一定要拒絕出示身分證

許先生堅拒向港鐵職員交出身份證，最後職員離場，未有再堅持追究。